文匯報大公報HK01記者入一入黎:)

因住你地個個老婆去勾佬，生仔個個無屎忽，生女個個飛機場！保佑你地班契弟個個生花柳、生梅毒生皰疹生椰菜花生愛滋腎虧陽痿尿道閉塞膀胱癌子宮癌！

老子認同

LM

樓主打少左句, 扮返youtube

震驚700 萬人, 港獨派聯合某國行動流出

認同

1個賣港01妓者忍唔住俾左負評

班賣港傳媒記住
幫支那做野無好下場
第日後悔已經太遲